男人老狗有無得做順豐店務助理？？

啲順豐咁仆街嘅
淨係請啲女搬搬抬抬
我都想落場幫下手認真！
聽聞多勞多得長做長有
係真唔係呀？？

有無巴絲做緊
或者想做？？？
入嚟講兩句丫

你有做？

有

做過10零日

我呢啲青靚白淨陽光型治癒系笑容嘅男性
最啱做門市

希望唔好派我去做倉同跟貨啦
請我做門市要我瘋狂OT做埋絲打個份都無所謂架

咁未即係撈倉？
我鐘意對客多啲喎

巴打點解做10零日就夠了？

我上次去順豐拎野都見到有男店務

邊區？？

我頂更救更都肯制架

唔係食OT+佣金咩？？
好似話鋪越忙越高人工

聽個朋友話都幾搵到錢
可能間間鋪唔同

有得做 去見工嗰陣同佢講
佢多數會問你做唔做倉 同佢講唔做就唔迫你
當然啦 要你apply嗰區有店助位

OK

冇限ot ，旺鋪得2條友

我見有間鋪都有3個人
不過唔係成日有
可能係借人用

我之前果間係果個區域最旺果間，係馬路邊地鋪，門口仲可以停車，忙到仆街

係計埋我去做，先計兩個

之前一直得一條友

咁撚仆街
咁去廁所未要用水樽入住？

女人小便點入樽？

見過 係將軍澳

去親多寶又真係長期都係女

落閘幾分鐘去囉 好多公司都係咁